HK no need Data Science

Big data Poor infrastructure

大家一齊唱淡呢行，多啲人讀 environmental science

HK no need IT

Environmental Science 一樣冇用
你睇明日大嶼就知

環保係潮流指標

都真係事實, Infra未搞好就學人玩data sci

不怕、親

yes

very bad infrastructure

hao de xiexie